想問polyu點開一個學會？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

想開羊仔學會推廣羊仔。。。

屌你老母收啦

我同你一齊開
你出羊仔